仇思達條柒頭即刻笠水隱藏所有野

又話是其是非其非，咁Q驚就咪學人做政治KOL

仲話「我仍然能夠講一聲我係我」

即刻自我滅聲，仲有個jojo wu，陳興旺，連AC 都del埋。

要搞都未搞到你，你算老幾

好似早排仲話唔會收台，依家咁快就自我滅聲

佢比人hack左

Hack佢老尾咩

jojo wu仲生歐歐

9up

佢真係好撚怕死

未得就係咁話d條文好辣

好擔心風雨總有限期

又係新account開po

Fake post

開po少唔代表新account架傻閪

佢係咪已經del左ac?
有D掛住撚鳩佢嘅日子

PR公司又攻擊Bob叔老友神駒

其實佢有邊個未屌過 佢以為個世界圍住佢轉咁 打上去啲人講野唔岩佢聽都屌
佢依家仲有幾多人聽？

唔夠人講就屈人五毛熱狗同人身攻擊係仇思達仇家軍常用手法

一言堂

屹屹屹

呢條友高登電台開始就大仆街啦

熱狗同白兵 敢唔敢再講呀?
流浮山刀手到先定白兵批武器到先?

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

呢條友少少唔啱聽就block尻人
希望我係書展見到佢

只係轉咗status 即係mon post狗見唔到 過主啦

咁閪驚就咪學人做政評KOL

當年去挑黃洋狗 成個人口震震 手震晒咁已經知條柒頭冇料扮四條